的士司機總會總幹事等3人 IT 界建制派種票罪成

2016 年立法會資訊科技界選舉疑出現賄選及種票，的士司機從業員總會（的總）幹事李林昌等 3 人，被控接受或向他人提供 1,000 元，誘使投票予功能組別資訊科技界參選人、獲建制派支持的楊全盛，3 人今（19 日）在西九龍裁判法院裁決。三人供稱以不同原因加入有 IT 界選民資格的協會，被裁判官黃雅茵斥這說法荒謬及是謊言，他們的入會表格更有相同錯字，不可能如此湊巧，裁定所有罪名成立，案件押後至 3 月 5 日求情及判刑，期間被告以原有條件保釋。

被告李林昌（47 歲，的總幹事）、陳俊成（60 歲，司機及的總會員）及其女兒陳曉彤（31 歲，接待員），三人同被控一項「串謀在選舉中作出舞弊行為提供利益予他人」罪。

他們的入會表格更有相同錯字，不可能如此湊巧
咁熟嘅

Dc9干預it界

為1000蚊扮IT狗種票

2016年，而家先上堂？

又係死幾隻蝦兵，香港法律有等於無。

等劣政屍上訴